轉寛頻後 部分電話連不到新WiFi

小弟岩岩連hkt 光纖
啟動後 只有一部iphone 可以連到wifi
其他ipad MacBook 連到 但只是detect 到ip 是 192.168.1.193
用到wifi的iphone 所顯示的ip 不一樣
想問有冇巴打試過呢個情況
點樣解決😞
屋企用asus router

試下reset router囉
btw每部device不嬲唔同ip

其他device 都只係detect 到 192.168.1果個 唯獨連到wifi那部116.49.35

Reset 完 router 都係得部電話得 想知router 有咩要set